做緊機場保安（你問我答）

請指教 會盡量答

幾錢人工？做幾耐先可以上$20000

高層閪唔閪

新入職12000
夠2年15000
升到3柴就有20000⬆️

點叫高層先

真係高果d你都見佢唔到

8號風球係咪都要一個人企係停機坪？

係撚萬2
我未3個月都就出緊萬3幾

做到最大職級有幾錢人工一個月

點入職？

點apply? 上鴨屎綠avseco 個網到apply就得

有手有腳就請，腦都唔使用

入到去要上7日堂，個7日唔計你人工，幫你考個食q牌

傻既都pass，咁你就係依7日同新入職果d人互相識下。

係暑假前個時好多後生貪心鮮入去，都有唔少女仔架。

不過入面好多怪人（能人異士？），自己好運。

自問自己夠垃圾夠廢既未入去做下lo，

不過同成班廢人一齊團火好快熄，

會一直廢落去loop到死為止。

分3更，9碼都辛苦死你，你頂到未12碼lo。

總結，廢人工一份，番依份工會令自己都養唔掂自己。

升3柴要升幾耐

擦鞋叻唔叻先，某部門有個隊長上3再升4，快到呢

打緊果陣，有人頂你，叫你即刻走，之後補鐘，仆街到

咩部門

In個時係咪可以比你揀部門 小弟想做check旅客行理部安檢查應該係咩部門

psd

PTB 捉到人冇閂玻璃門/捉到passport 唔對B/P 名係咪會有獎金？

利申機場撚

做到轉機位係咪算好犀利

有fd做緊成日大袋

TRA 看更一名
日日食坐食坐 做到人到頹哂
萬幾蚊會搞到你冇工作以外既朋友冇人生意義
因為要輪更 嗰排個樣都OK殘 黑眼圈
成日唔夠瞓
但就都叫做儲到下錢既
做唔做真係你諗你啦

利申 已經遞左信冇做

多唔多靚女做
見極 都係美極 同埋驅風

機場撚

上完佢既堂就有得揀

靚仔後生就做前線 做門口狗 check手提行李
柒頭毒撚老野就守禁區睇機坪 睇寄倉行李

不成文既規定好似係

唔多
靚果d 都一早比人食哂

邊撚個唔係上3再升4架？ 直接2升4呀？

屌你我都遞左

做咩部門

成日見到班大大聲講粗口屌晒老母既
機場臭閪女保安

都係機場撚

你想要獎金可以去睇寄倉行李/速遞啲行李有冇違規野
如果搵到毒品 咁你嗰期就發過豬頭啦 可以雙糧至三糧 (睇量數)
搵到炸彈手槍獎金都好和味
升職加薪無難度

當然鋰電池都有 好似幾蚊幾蚊咁(？)唔清楚
我發夢好似聽到啲同事講 啲人嫌煩 由鳩佢 好似係

都係辛苦

我係講佢升嘅速度坐火箭咁快，表達得唔好

其實呢個標籤點解

你返工見唔見到有個同事叫屈機男？

得罪一問，是咪好hea？ 有時經過midfield見到你地幾疏乾

機場射雀（嚇走佢地）
份工其實幾多銀起？

搞好人制關係 同四柴仲有am多d傾計
人工一下子就上升啦

不過而家係咪聽講變晒水泡冇四柴

以前有個豪哥幾靚仔！冧巴好似係100xx

自從劉上場就冇4

轉機位較hea, 少獲氣

係咪本身學歷好又話頭醒尾人地比機會佢啊？
其實咁咪反而反映左上位可以好快囉

其實係老闆安排新人入咩部門，佢都係睇ui no., 部門人數求其編，不存在睇樣😂

果d唔係俾黑警做既咩？ d黑房起俾乜乜PF

係好到咁就唔會突然間先賞識到呀
你識擦，上頭又冧，咪快囉

師兄做咩咁灰？感受到你有怨氣

check 行李證件果班西到仆街
著起件制服就諗住扮大袋
食蕉黎講都算無撚無禮貌果班

如果帶咗助聽器 喺嗰個範圍會聽到啲廣播(好似係)

有冇試過翻緊工打邊爐？試過有次係hanger入翻ramp見你地圍左板打邊爐

點應付d地勤系口系面樣？
佢地對住你地會唔會懶高豆又系面

我好耐之前有做過幾個月，未試過有一份工會做到個人咁殘同咁多傻佬同新移民，返工殘到仆街，5日轉一次更，有時連續十日夜更或者夜更轉中間，放工就朝早，訓撚完夜晚就起身食個飯打下機聽日又返工當你放撚左假，車錢又撚貴，比萬四糧車錢去撚左千五仲要捱夜，返工到收工唔知做緊咩，人事又煩又小圈子，有d撚樣返工無野做就作野出黎講是非，見過有幾個隊長返工就係更亭食煙賭波，無野做就走黎辣更搵野黎屌但自己最撚無規無矩，諗都唔使諗即走

會，真心見過寸柒柒，但明白大家做野都有壓力...

師兄一定係TRA🙈 上位亦都好難

有聽過😂 好有氣氛

的確係好睇人，d 老闆大部份係退休警，其實同休班警冇分別

係AAD做過年半
做貨運區
日日都鳩hea 打機 聽電台
最撚難捱係天氣
好天曬落雨淋

點解佢地會咁撚串
撘巴士見面都睇唔過眼

AAD 守紅線又係濕鳩位

d地勤係咪對住紀律部隊先好d

大雨淋到你仆街仲要著撚住件雨䄛坐係更亭on99咁拍卡，好天哂到你好似黑柴咁

紅線有好處就係你自己打飛機無人理你全男班無臭西，不過好嘈同好撚臭成日吸廢氣

Tra?我當時d同學最快個件4日走，最遲個件二個月，快過打針

多唔多人呃蝦條？

大把仆街仔豬西都食

Tra愈做愈撚頹 唔係痴就癲 女又無

屌，講呢啲

Tra即係咩部門

見過條女入去一個月已經比人食左

Ceo應該有20萬

我五年前做過tad. 有撚咁多靚仔咩！

守機場租戶禁區。即dhl ups 果d

諗都唔好諗

入面好多人咁諗架

要學步操？

做樣操幾日囉

日日坐係個亭度完全係消時間
點頂到放工

d地勤仲要對你地串串柒？
辛苦了巴打

機場撚加一 對住啲大陸客又聽唔撚明人地講咩